2019倚天屠龍記 (40) TVB 星期一至五 8:30pm 金庸劇透慎入

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

芷若

敏黨留名

推

殷離好正

蛛黨留名

溝女王 一出山就食到女

蛛兒

蛛蛛好可愛

我敏

又織草孟溝女

慘

即刻撩返隻雞

COW女第2招...送垃圾

其實珠兒有冇疤都咁靚

敏敏都係

痴女

痴撚線港女

張狗做教主有溝女一半醒都做咗皇帝

近親

善良的蛛兒

蛛兒好正

我想問有幾多人係有睇過原著？

學下無忌點溝女

D 明門正派知唔知滅左明教之後抗元力量會大減，對抗元咩都冇做過就鬼打鬼仲屈鳩人

欲拒還迎

新post又點可以冇教主

教主黨留名

蛛兒又係傲嬌格

蛛蛛好好戲
D 表情好正

又鳩讚人 時刻溝女

三九唔識七都比野佢食，蛛兒都幾好人

淨係知敏敏係靚女

等我保護你啦蛛蛛

佢係咪之前金花婆婆個個徒弟？

又用草蜢溝女 用同一招

傲嬌姝兒

祝祝黨留名

義父子黨留名

係

傲嬌女都好正
素素 蛛蛛 敏敏

狠心短命鬼

無忌心地好好呀

又用呢招

想射精蛛兒

同d 醜樣肥婆讚佢靚係人都搭糖

細個果陣又咬人隻手

靚版應采兒

又用依招

義父bb

整到隻眼合唔埋咁

果班係愛元力

無忌細個咬過蛛兒一野

新黨？

每句都係係度溝女

睇金庸學溝女

又出呢招，張狗

好溝得

後生版朱茵

要咁多做乜

呢版個義父好on9

重要嗰陣時張無忌係好醜樣
披頭散髮又冇剃鬚

嘩，flirty到

張狗幾時死

有冇三豐黨？

好撚狗公呢D對白...

又呢招

古代女人係咪見到草猛就出晒水？

手作溝女

m女

啱呀唔好理佢啦

因為狗公

佢根本就係厹

咪你囉 柒頭

自己屌自己

金庸應該真人都咁狗公先作到咁多對白

死狗公

仆街張狗

蛛兒好撚正

神又係你鬼又係你 死仆街

根本係

佢笑起上黎有幾分似朱茵，有無人覺？

好仆街

得九功
冇輕功

屌你老母九陽神功都未好翻？？？屌你老母九陽神功都未好翻？？？ 屌你老母九陽神功都未好翻？？？ 屌你老母九陽神功都未好翻？？？ 屌你老母九陽神功都未好翻？？？

會唔會係毒撚ff

死咗你邊度有女睇呀
抵張狗溝曬啲女

三丰黨蒲頭

睇過兩次啦

嫰版

張狗一身醫術唔醫下對腳

扮未好

典型溝女對白

骨折呀

周遊關西

周奕瑋

周奕偉做乜撚

你都幾博愛喎

咁多字頭既喂呢度

佢地肯團結圍攻明教， 都唔團結反元
都唔知咩心態

幾時拍強姦2

好撚正

扮跛食殘廢餐
高招

仲有咩角色未有黨

條友仲要係腳膠
套套書都玩腳

你斷腳自己醫都要抖咁耐啦

我都諗緊，醫唔到外傷？

口技咁好又識摺草蜢

三丰黨都有

望落有少少似隻狼個義父

蛛兒呢種樣應該係身材好撚火辣
腰幼大波長腿白雪雪滑捋捋

宋厹

好撚不安

我

睇過啟華蘇有同李連

因為有滅絕廢老成日想報私仇

引到條女日日黎陪佢

滅絕黨留名

周癲有黨未

屌你個個周奕偉

一隻野溝哂啲女 cls

可愛妹妹黨留名

戲都計

之前仲過張無忌勁過楊過

俾你學完九陽，但on99 咁

俾楊過撚都撚死你啦

俞2伯黨

淫版芷your

幾時寫同人小說

我諗無人會迷佢嘅

好撚7呀

蛛兒同素素

不嬲中意打左自己人先，遲啲明教都係

左將軍黨

不安

私怨撚

原來她真正所愛的，乃是她心中所想像的張無忌，是她記憶中在蝴蝶谷所遇上的張無忌，那個打她咬她、倔強凶狠的張無忌，卻不是眼前這個真正的張無忌，不是這個長大了的、待人仁恕寬厚的張無忌。他心中三分傷感、三分留戀、又有三分寬慰，望著她的背影消失在黑暗之中。他知道殷離這一生，永遠會記著蝴蝶谷中那個一身狠勁的少年，她是要去找尋他。她自然找不到，但也可以說，她早已尋到了，因為那個少年早就藏在她的心底。真正的人、真正的事，往往不及心中所想的那麼好。

依段真係寫得好好

點解開post冇曉芙黨

其實暗示緊抗日時期

金花黨

唔明點解關狗唔改下呢套都有呢幕

成昆

日月神教係咪明教嘅衍生？

話要繼承祖師遺志驅元果個妖尼姑就係打魔教最出奶力果個，曲線救元25狗

記得有人話無忌智力高過楊過

如果比我揀，一定揀蛛兒

你是個好人。不過我對你說過，我的心早就給了那個張無忌啦。我要尋他去。我若是尋到了他，你說他還會打我、罵我、咬我嗎？

一定揀芷若

M底

狗

攬女

嘩 芷YOUR好撚挑逗

宋遠橋似吳孟達
六師叔似崔健邦

垃圾張狗

講溝女係嘅

佢塊面做咩？

如果趙敏個D人無出現過...啊牛同GG可能有個唔錯結局...可憐GG

楊過溝女好似仲勁wor

真係好鐘意蛛兒
素素死前同無忌講 越漂亮嘅女人越會騙人...
成本小說入面，敏敏、芷若
連小昭都呃過無忌（扮醜陋小婢女)，
只有殷離(唔漂亮)無呃過佢。

今集 蛛兒同曾阿牛只係萍水相逢，
佢口硬心軟 照料阿牛 餵佢食愛心燒餅
阿牛待她溫柔、待她好
蛛兒就冒生命危險 幫佢出頭

芷若劃花佢塊面、幾乎殺害佢，
殷離心下登時軟了，忙扶起她，說道：「周姊姊，過去的事，誰也別放在心上，反正我也沒死。」拉著她手，並肩坐下。
蛛兒真係一個好善良嘅女仔

喺第40話嗰陣，蛛兒已經散咗千蛛萬毒手
變得漂亮（會騙人)了
可看看她自小的家庭背景、殷野王用情不忠 終致倫常慘劇，
蛛兒好追求一段「忠貞純潔」嘅愛情
佢最後 眼神閃爍咁望住無忌，
好可能就係
第一次、亦都係最後一次騙無忌，
呃佢 話已經唔鐘意曾阿牛......
只係想成全無忌 讓愛咋

扮跛溝女

蛛兒唔問佢叫咩名

講排名啊
楊不悔→吳芷若→珠兒→殷素素 都未到趙敏啦

成套野有無邊條女係佢無溝過?

智力再高都無用，衰on9呢

無忌一見到小龍女：「你好似我娘親呀」

件小龍女都搞咗廿幾年扣晒分

日月=明

終於有一晚係屬於蛛黨啦

金庸其實可以寫言情小說

再flirt

點解大家對無忌咁大敵意
佢天生討人歡喜咋嘛
又唔係好似宋狗咁

千蛛萬毒手

呢套野嘅改編好差呀！
應該要有嘅細節位冇晒。
無忌可以入窿係因為細個，大左出到窿係因為九陽神功練成可以縮胸骨。

無忌跌落懸崖唔死除左有野墊外，最重要係識得九陽神功呀！

一直陪住你

無忌狗

個條仆街一直係你隔離

咩無忌

示愛了

應該認個D你唔講....打靶仔

快d認，人地搵你好多年

On撚9

佢老母

死厹到處留種

好有緣。。。

佢話自己叫阿牛

蛛兒其實幾正

想睇而家滅絕J圖

仆街仔
玩鳩蛛兒

應該連小龍女都出曬水
跟住鍾意咗無忌

咁快講，咁戇鳩

表姐

蛛兒記得了

因為佢負咗芷若 蛛兒 小昭

有無鍾意咗咁多年

運氣值99

張狗真係好狗公

金花婆婆
滅絕師太

紫衫龍王，陽頂天夫人

小昭係保命咋

楊過靚仔幾條街啦

之前就周街自爆，見倒表妹反而叫阿牛

點會十幾年都仲有個牙印

好心帶人番靈蛇

滅絕

對個個都認自己係張無忌 淨係唔對蛛兒認

認啦死仆街

屌你老母張狗

好正呀

仲唔打跛自己對腿

因為佢太左膠

屌那媽死狗公

素素 金花婆婆 丁敏君 滅絕

有勇有情有義

無忌都話張無忌係仆街仔

屌 好撚多女

大細蛛又幾似樣

你睇佢把口咁勁就知

中無忌矮佢咁多, 都中意
蛛兒好偉大

咁我都鍾意初戀到依家既

蛛兒真係愛得好真

俊俏係重點

仲有個 崑崙女人

張狗講緊芷your?

夾菜就好

無忌係人都夾菜比佢食㗎，佢連d承諾都當食菜嘅

豬兒

狗牙印

仲未有大明黨

屌金庸老母

九真

死狗公講就叻

改到七彩

武家姑娘

狗真呀???

朱九真

中無忌係,
大無忌係醜八怪
蛛兒單身都唔要佢

金庸係毒撚？

激死我

原來仲記得呀媽講既野

我射精朱九真

跌落崖唔死係因為有運功，而且果陣無忌冇剃鬚，係蓬頭垢面架！
就係咁污wee至冇人留意。
而家改編到冇晒特色。

唔識影分身又條條女都咁講
人渣

完全冇心裝載

後面溝咗

食完佢口水尾都會聽佢話
受教了

你記得你老母講咩㗎喎

淨係依家先記住

佢真係好用力咁屌落去

九真好淫

去殺雞

楊過係唔駛漏啲女見到都出水

淫九真

如果個陣帶到無忌返去，係咪可以見到義父？

屌完就算啦仲同你玩真感情

劏雞了

殷離之後點分曾阿牛同張無忌
係咪換件衫就當唔認得

撚鳩人

Gg

知道佢係張無忌lu

VienBB

見人樣衰就話自己係阿牛，見到靚女就話自己係張無忌

朱家同武家折墮到咁

死得好無辜
明明冇搞過阿牛

蛛兒真係有義氣

蛛兒咁好幫無忌出頭，

無忌食屎啦

要死了

蛛兒真係有情有義

衛壁

咁就死左

死左？

渣架

發覺導演成日俾個Shot敏敏

有無咁廢啊表哥

認得扮唔認得。

要見面了

都唔知扑左幾多次就死左

張狗發情期開始

屌你老母好返未啊

我是牛我是牛

你呢d改動都接受唔倒，我驚你後面會嘔血

依家D武打場面全部靠慢動作

丁敏君其實都幾多戲份

呢部份無忌咁靚仔真係敗筆

相見了

g兒 武功唔弱， 衰單機姐

無忌100%

醜八怪x2

雞丁口好賤

張狗同芷若同框了

改到咁

蛛

丁狗

你咁樣話敏敏

娶佢

假架

西女人真係西女人

導演同佢有冇做愛？

9up怪

真心

GG隻狗唔娶你...我娶

周圍fruit女

轉頭就唔記得個老婆

渣男張狗

溝女王

蛛兒死架啦？

識玩

愛情劇黎既

仆街仔

厹: 突然玩到咁大...

隻狗公真係鳩up 當食生菜

啱啱仆完街 學精咗出去搵食用假名

鳩已縮

講下就得 娶你?不了

Friend zone

中毒姐,未死

啦啦啦

陪還陪

娶還娶

兩樣野黎架，分清楚好

無忌：結婚不了

你太柒 都係唔要

惠英紅版呢屌

我係真心㗎

敏君真係好閪

無忌真係好仆街

見到芷若即刻不想娶蛛兒

收兵

2打1

tvb d cut好過大陸原版

講大話當食生菜

但係你跛架喎

player

好撚癲

生果妹

張狗講就話唔洗樣靚
口裡說不

阿牛哥

張狗快D 死

張狗: 只係想做sp

古代PLAYER

講到咁大

好撚高招 張狗player

又唔自爆個死人名

張無忌表示係曾阿牛娶你，唔係我

芷若見到無忌出曬水喇

屌你老母張狗，你兩隻手指都搞掂丁敏君同芷若啦

厹中出完台詞

真player

張狗外貌協會

愛乜春啊

真，結婚就不了

好妹妹咁囉

好sweet

認得？

芷若望住佢溝女

幾年？？

蛛兒真係好女仔

阿牛

收女兵

狗撚到

你自己行出去呀
好行唔送

賤人

殺咗芷your
俾敏敏頂上

好悶啊 攻上火明頂未

仲未

大佬

跛左夠九陽神功 夠唔夠 峨眉 最高潛質同最有資歷既人

正常人都會啦 你唔係?

我要趙敏，真係好正

無忌幾時會自爆？

屌奶星 又一集
下星期先有得睇

我都覺得2條友口水多過茶

認係張狗呀仆街...人地為左你做幾多野呀

無睇過
點解條女塊臉咁嘅？

你應該割條仔囉

冇諗過報仇

梗係啦，vien真咁靚女

內力無限

丁敏君頂唔順啲閃光彈

修羅場

練功練成咁

厹mode 開

無忌:屌,又有女溝

兩條女點揀

芷your

呢下成個山久咁

嘩屌 咁撚勁

見一個插一個

咁快轉軚

𦭒若>>>>>>>>>>>>>>>>>>蛛兒

認了

認到芷若，唔記得蛛兒了

九陽

無忌:全部女都係我既!!!!!!

快d捉住我

心諗：又多條女要溝了

認到芷若了

我愛滅絕

屌你老母張狗 一聽到芷若又想搵叻一個

明門正派學邪教玩嚴刑迫供

即刻又扯旗，使唔使咁快

知道係芷your就唔敢運功
張狗

條新女仲正喎

老姑婆

好撚忙，咁多女要溝

對住GG...中後期GG就死先認

最後難免都敗給愛情

張狗：呢條正咁多嘅

點解唔整埋6,日都播啊 唉

老處女

又多個要相伴一生

雙眼發光

眼睛發光

仆街。俾芷若睇到我溝女

前十二集冇睇

想問而家無忌同芷若定情未？？

張無忌心諗：仆街，世界咁撚細？

防都破唔到

係……大無忌入去學勁on 9

係咪佢自己痴埋嚟
都唔使點溝

覺得個腦裝屎把聲都係適合配動畫多d
配真人好怪

倚天屠龍記係一本愛情小說！

見倒芷your, 即刻唔理蛛兒了

丁敏君聽到人地有得扑即刻嬲豬

相認

芷若 係我呀

張狗：芷若妹妹

丁敏君把聲好好J

九陽神功

有𦭒若就唔要蛛兒

無忌哥哥

愛情動作小說

芷your妹妹，係我呀

等到單獨相處先相認
又執1Q

芷YOUR

好忙啊

有好西了

芷若就咁輕易認

射神都係

要相認了!!!

卅年前就ok

芷若妹妹 係我呀

厹跟佢地番去
搞掂滅絕
然後娶哂d女佢

諗緊睇大陸版算

M男?

扮跛追女東張西望幾時去追擊

係狗公小說

咁快相認

賴慰玲真係好正

張狗=pokemon小剛

話曬都係輕小說元祖喎

濕咗，趕住交差，然後DIY

有手巾仔

跟住到小昭

要星期一先再見到芷若

張無忌：我就係為溝女而生

好漫長

小無忌

咸濕仔見女即自爆

原來已經40個POST

班盲反死哂未

靚女就相認 樣衰就扮唔識

小芷若

金庸有邊本無講愛情架？

張無忌心聲

4p

娶老婆真係蛛兒(阿離)呢種女人最好

u五毛

見芷若依家咁正 仲吾9衝

對住我G乜柒都唔認...認做隻牛

韋小寶 本溝女秘笈 原作者

芷若就急急認
蛛兒做咁多野又唔肯認

上光明頂之後 全世界都知道佢係張無忌 但係蛛兒都未知

以佢個樣根本見女就入得

fuckboy始祖張狗

真係

轉眼又半個po

倚天屠龍記之韋小寶

好想比佢照顧

其實佢心諗乜都冇做過
講嘢口甜舌滑係天生
點知啲女咁易出曬水

仲要話咩冇理過美唔美醜唔醜

點解套垃圾皓鑭傳就星期六，日播
倚天又唔播埋

無忌喺光明頂大叫:你個腦裝屎架！?
or
喵~~

有人話光明頂後面改左好多，有冇睇左的人講下光明頂後面同原著改左幾多?

諗緊後面仲睇唔睇

芷若靚啲，蛛兒塊面咁中出即飛算

無忌即刻唔記得蛛兒
芷若即刻唔記得宋青書

張無忌做到韋小寶就好 4條女各有特色

小寶真小人好過啲偽君子

滅絕都入？

張無忌
韋小寶

小同無都係啲性質類近既野
真係同一個type

如果三部曲嘅主角掉亂哂，個故事唔知會點呢

郭靖做楊過

無忌做郭靖

楊過做無忌

後面當睇女is ok

要係芷若妹妹心中建立良好形象先

垃圾劇快啲播完算鳩數

楊不悔算係無奶張無忌野既唯一女角掛?

所以自動請應比滅絕打三掌
張狗根本M底

你當新故事咁睇就ok, 同埋睇女

張狗 : 等我借蛛兒手打暈呢2件, 再震暈蛛兒, 今晚就有得玩了

宋青書點同蛛兒 宋青書唔記得都無所謂

仲話老母叫佢提防靚女
結果係提防蛛兒

青書根本就係兵

宋青書連芷若都打唔贏，好難起頭嘅

未夠錢買下一套劇
拖耐啲先

溝唔到

who is this?

係溝唔到

兵都不如

表面上掌打
實際上摸胸摸lin

無忌邊度偽君子呀

lv差太遠 觸摸唔到

芷若！你知唔知你自己插緊邊個呀！你個腦裝屎架？！

抄個牌都食檸檬

你個死白癡! 周芷若! 你知唔知你插邊個呀! 你個腦裝屎架?

M狗

楊過個格做無忌嘅話肯定撚鳩朱九真，唔會有機會執到九陽真經，就咁病死

呢個太高lv，張狗都唔夠做

俾佢講多幾句 又話似老母

佢用情不專姐
個個都愛, 唔算偽君子

好慘，鳩痕想硬上都唔得

想抄牌比人請食檸檬

個撚個都似老母

🐷🕷

掃lin掃到佢硬
之後比九陽神功硬射入面

王難姑

范遙

我 就係新世界嘅神！

次次對住d女都想對佢地好，又想個個都開心，扮撚哂好唔care咁

第一時間就諗到無忌咁撚花心，溝完黃蓉，但又溝第2個，應該會俾黃藥師打撚死

其實不悔最醒目，我諗佢曾經有段時間真係鐘意張無忌，但見到佢有咁多女咁花心，先嫁殷六叔，以致冇好似芷若，蛛兒，小昭咁俾人誤終生

芷若妹妹呀喵！

黃藥師打唔嬴

今日做教主
下一步做新世界嘅神

回頭是岸

原著嘅重點或非重點改晒。
原著第三版，張無忌廢左玄冥二老武功
原著，兵書俾徐達，因為佢同張無忌最friend.
原著，張無忌尾段自學兵法，領導武林群小打贏元軍。
原著，趙敏性格其實好樂觀開朗又不失細心溫柔。
以上優點，冇晒！

郭靖做楊過都幾肯定唔會比人趕走，變到大細武個兩件垃圾咁廢

大叔控

到底楊過定無忌溝女勁啲

但楊過咁醒，應該保到佢老豆老母

睇完倚天班女再睇女達哥真係

食廢老是最好的

郭靖楊過掉轉應該幾適合
郭靖跟全真,楊過跟七怪, 仲好添
係兩條女唔會鍾意佢兩個

正呀 海味夠高, 對脾

楊過真係屌打

靈蛇島之後 起碼改左七成 簡單講 變左抗元大業

趙敏個feel其實好黃蓉feel係書入面

肯定楊過啦
靚仔到囡囡第一眼已經有好感

眼花花睇錯
芷若，知唔知邊個插緊妳C眼?

小龍女太高質,一黎就遇到
已經冇興致溝其他女

岩岩嗰集係第幾集？

郭伯伯會成世留係全真俾人洽都唔還拖
張狗會俾歐陽克/楊康陰死
楊過會同芷若一齊，朱九真係郭芙type

15

之前仲有人出post話張無忌勁過楊過，睇吓人哋後人先啦

例如啱啱起個山窿 原著係未發育完入去 出嚟嘅時候其實係練咗縮骨功 所以大個咗都出到黎

其實都偽偽地
好聽就份人溫厚唔記仇
難聽就言而無信, 尤其佢發誓要執仇嗰啲, 通常埋門嗰腳就會嗌不如算啦
某啲位仲好圍威喂, 例如新版結局洗白周芷若嗰段

抗元佔好少部份

有冇人明即係點
張狗又話冇諗過要娶妻
但又話會盡力愛人 保護人
咁到底佢想點撚樣

咁調換法 都唔知會唔會再遇到神功

可能三個主角 變左

射鵰英雄傳= 楊康做皇帝
神鵰俠侶= 周伯通遊江湖
倚天屠龍記= 滅絕師太滅魔教統一武林

中出即飛，唔想負責任

第一次睇嗰陣睇到嬲 最尾嗰集仲要剪到一忽一忽

食左先溝

我都係咁諗
佢翻生醒翻第一時間就係去搵張無忌
只係聽到佢同周芷若依揖先縮沙唔見佢地
如果無野洗咩喺個荒島度避開佢地幾個月
臨走都袋埋果個寫住愛妻嘅墓碑
出現翻又係因為怕周芷若殺張無忌
重有臨死前都想見多次曾阿牛
又講過如果識曾阿牛在先
一定只會對曾阿牛好
又點會無啦啦唔鍾意丫
last講果段野真係似讓愛多過追夢

係鐘意你，但未鐘意到要娶你做老婆囉

講

yukee bb

青書洗白，獅王出黎送死

睇親呢一part都覺得好sad 不過我覺得金庸寫得好好 唔係冇可能咁深刻

屠獅大會

小昭都係咁諗喇
又唔見你地話
不過張狗又係仆街既
佢同楊過既分別就係楊過無講埋呢D野去令女人誤會都死心塌地
而張狗就個個都讚都話會照顧人會陪人但又做唔到

唔係戀人，係當親人咁

咪姐係二奶，冇實名 連分身家機會都冇
用途同使用方法 同老婆 冇分別

即是飛機杯

好迷幻
我記得以前高登都有人講過。

金庸D書 有冇邊個癡情嘅女角同主角有好結果

【倚天屠龍記】周芷若趙敏各有支持者 祝緒丹陳鈺琪時裝大比拼！

身中琪毒

而另一《倚天》女主角趙敏（陳鈺琪飾）則於張無忌在光明頂抵擋六大派拯救明教之後（第23集）才正式以男裝打扮登場。雖然趙敏登場前兩個星期（刪：內地版本已經播完50集結局），但其支持度亦不遜「仙丹」，有些網友更誇張地自認身中「琪毒」。其實陳鈺琪自2016年在內地劇集《錦繡未央》中的嬌俏可愛公主拓跋迪（九公主）已大受歡迎，更憑此角勇奪《中國電視劇品質盛典》「年度新銳劇星」，近年還被內地傳媒封為「四大新晉古裝女神」之一，與鞠婧禕、彭小苒以及趙露思齊名。今次陳鈺琪飾演率性的趙敏，其實早已在內地引起討論。

玩下算

楊過由頭到尾一條心係姑姑，韋小寶就係根本擺明食女
張係見一個愛一個，處處留情

倚天屠龍記應該只有一個女主角——趙敏

姑姑？

究竟神鵰俠侶19年定20年上

求其上下連登又交到稿

黃蓉算唔算

小龍女

係
敏敏

屌 兩個都咁癡情 係得蛛兒冇份
不過楊過小龍女係兩個一齊癡

非女主角黎講就應該係木婉清喇
最後段譽意識到木婉清先係最愛果個

微微一笑很傾城

女主角係唔同d

小昭冇話過盡力愛同保護無忌，只係想一生一世服侍佢，反而無忌先係同佢講依番說話既人，嗰陣仲要已經有好多女

笑到好甜

新版改?
我舊版仲係食黃語焉。

不過唔知邊度聽返黎 好似話金庸原本想寫郭襄同楊過一齊 然後俾啲讀者反對 最後先寫同小龍女一齊 係唔係真事

想知道陳奕迅嗰首阿牛 係咪取材於曾阿牛㗎

冇聽過，
係都唔奇。
佢寫神鵰都中佬有突，想食後生。
條橋俾左楊不悔用。

張無忌其實真係最鐘意趙敏，好心就冇再周圍溝女啦，誤其他人終生

本來小龍女要死架嘛

小昭做到總教教主嗰陣應該16歲都唔夠

真都唔奇，小龍女唔死係好唔合理

任盈盈

都似。
楊過落崖底見到堆骨。
郭襄慰安。

但係令狐沖始終最愛小師妹。
好在任盈盈睇得開。

最後郭襄 終身不嫁

任盈盈超現實好老婆

程英陸無雙都係

黃蓉講過，會聽你勸嘅就唔係楊過啦

同樣地，會因為咁而移情別戀嘅，就唔係楊過

後尾已經真心愛任盈盈

其實我覺得郭襄同楊過襯好多

唔係喎, 楊過有心郁

始終爭少少。似當係報恩多。

建寧公主

又拍？
都係呢個導演拍？

但楊過同小龍女一齊成長嘅回憶，係無可取替。郭襄再好一百倍同楊過點襯都好，都代替唔到小龍女

如果郭襄嫁到俾楊過，就唔會有峨眉派既出現，冇峨眉派就冇滅絕師太，冇滅絕師太就冇黑化周芷若

金庸自己都外貌協會啦
要寫小龍女喺絕情谷十幾年個樣冇老過

除咗當咗陸無雙係姑姑一段時間之外，無心郁過。其他比到盡都係好感，同姑姑嘅愛無得比

可能金庸係諗住郭襄都係單戀，小龍女死咗，照有峨嵋，但係太多人反對就唔整死小龍女

冇黑化周芷若 就唔使比厹有機可乘

但佢解釋得合理。而且本書原本就係想將小龍女塑造成天仙般嘅人物，所以好正路

金庸d人物 就算剩係用字寫出嚟 都好有畫面

係就係爭小小，但呢啲只係我地讀者嘅諗法。任盈盈講過，如果令狐冲可以咁輕易就放棄小師妹，唔係一個用情咁深嘅人，咁任盈盈都未必會中意佢。任盈盈就係中意佢有情有義

峰蜜白魚一直都俾人垢病
連小龍女話自己冇事嗰句都係估估下
所以先有人吹蕭長琴短係楊過同郭芙續弦

祝祝超讚

屌 最後收唔到尾,個導演好似趕住返歸屌閪咁,打元軍冇啦啦就贏撚左

敏敏係連鏡頭都唔多個

前面拍太長

其實唔可以整多幾集嘅咩 定係規定50集

錢問題掛

差成廿年，而且經歷完師徒緣，仲要整多段父女緣，我諗郭伯伯都未必肯

皓鑭傳都成62集
一般陸劇係52集完

應該有近似上架費？？
or其他片趕住上？？

練玉女心經好似可以保青春

原著都係徐達, 朱老四救駕

抄過牌

係，所以如果電視劇選角好劇本唔點改
就真係書跳出黎一樣

鷹王 獅王 個結局垃圾到 仲有黃衣女彈石仔 同埋 冇寫張無忌差周芷若嗰一件事

我敏5月15號霸氣登場正式撚厹

衰收尾

可憐我敏

六叔呢個毒撚

前面拍得長唔係問題
但係你唔好整個爛尾嘅比觀眾睇啦屌
真係好可惜今集啲選角

一係你一開始就拍爛佢

敏敏好似23集先出 姐係又要等多2星期 上網再重睇多次算

唔緊要啦，光明頂頂住先

原著張無忌有刨兵書打拖延戰。

我覺得佢唯一改得好嘅就係胡青牛同王難姑冇死到 最後個個人啲結局都勁Hea

一開頭咪爛
D慢鏡難頂到，節奏又慢到訓着

一扯旗就搬老母出來

結局完得太急
俾多一兩集成本都差唔到好遠喇

Cut左殺敏敏老豆同皇宮果part仲好la

最後嗰幾集根本係迫害趙敏

嫌敏敏之前仲未夠慘

依個真，兩個都冇俾紫衫龍王殺，未睇哂，想問范遙係咪又好似原著咁冇交代結局

呢套冇交代 淨係幫佢加咗啲19戲

消除嫌疑又害過loop撚到尾

其中一個係郭襄講刀劍秘密俾徒孫知果時講細佬係有封號，講家姐就直叫姓名同話佢野蠻魯莽所以冇傳刀劍俾佢，班人用呢個推測係小龍女死後楊過同郭芙一齊嬲撚到郭襄咩咁先出家同數臭家姐

大陸近年係咁番拍金庸啲作品，真係睇到厭，大部份人睇都係主力睇女，其實係咪成個大陸都冇人寫到新既武俠小說拍劇

咪係。
張無忌練九陽已經差過馬景濤版。雖則馬景濤都係大個至練，但人地有胸肌。

大陸人鍾意仙俠
似online game 又寵又分職又附魔咁
前排先拍完武動乾坤 斗破蒼穹
遲下又斗羅大陸 大主宰

唔應該hea嘅忌敏結局都hea

幾十年有咩作家有金庸既文筆

冇可能啦。
楊過只會嫌郭芙蠢。
話食埋程英仲有可能。(其實都係冇可能)

仲要係佢面前殺埋佢老豆

用三聯版芷若去埋搵張狗咪好

仲未魔改

拍金庸=俾機會新演員上位
可以低成本拍 點都有人睇
同日本拍特攝係一樣

追上金庸就冇咩可能
不過近年將夜算值得一睇

佢似收埋咗幾集冇播

改編電視唔駛文筆，意念最緊要。
黃易嘅覆雨翻雲好勁，破空而去真係超型。
當時明月在
曾照彩雲歸

將夜打戲真係屌打倚天

呢個亦有人吹楊逍係楊過同程英後人，因為同樣姓楊又識彈指神通，神態性格都似

仲有武道狂之詩我都覺得好型。

趙敏係雞 係公廁

不過解唔通啦。佢同黃衫女子唔識咁。

頭幾集有啲悶冇睇落去
後面好睇?

佢設計嘅情節膠咗播多幾集唔會救得返架喎
唔想睇敏敏喊，喊到我心都痛埋

所以班友推測應該係私生子，程英借酒醉之類推左楊過而楊過唔知有個仔

喊多啲我想睇慘樣

華人收視衰極有個譜+易搵投資者

武俠仙俠類 幾十年來
無人超越到金庸
就算大陸睇倚天果d 好多都係 90 00後 而且拍金庸唔會犯政治錯誤 真係長拍長有 無咩所謂

書都係 一開頭勁悶 其實都係拍比睇過書嘅人睇

狗咬狗

祝祝發微博，幾時到yukee

要轉工了 真係捱唔到

橙

你5會明

後尾點?
我見啲選角顏值

今日返十二點
七點半食飯 果時個頭有啲暈 利申無時間食早餐

晏都冇食?

十二點開工 邊有晏 得一個鐘飯鐘

一日一餐
轉啦，身體有事仲點迷敏

轉份輕鬆啲陪下女朋友

今日敏敏月上重火出外景

臭g

用緊黎做手機wallpaper

wallpaper+起床鈴聲都係yukee

Tvb可唔可以請鈺琪黎

寫email問tvb

拍雜誌硬照 應該吸引到佢黎

點解敏敏可以笑得咁甜

上weibo超話每幅圖都要save低

點解唔係食辣子雞

佢講得啱 佢隻眼真係好完美

可能要有品牌代言先黎香港

01同白粉出多d新聞 谷起個勢就有機

一銅個次都冇

化妝品品牌竟然唔搵鈺琪拍廣告

兩個level黎

邊個高lv

黎緊實有

一桐唔係有黎過香港咩？

鈺琪化唔化妝都係無分別，請佢拍化妝品廣告做咩
請佢做時裝品牌代言仲好，人靚著咩都靚

平行時空？

有 tvb請 但雜誌好似冇

我想講冇拍雜誌

自己揀

我就鍾意小淫賊嘅

尾二唔錯 有得諗

推推推

鈺琪世界第一☝️

2017 tvb播射雕 唔夠2星期巳經請到一桐落香港
今次撞正敏敏拍月上重火應該冇咩機會

其實黎拍埋tvb片都仲得 咁就有動力開電視喇

播咗三星期都無留意過tvb個收視

希望tvb會買兩世歡黎播

唉 北上搵鈺琪好過

都係繼續睇騰訊算

tvb撚出得起錢咩
聽聞鈺琪倚天都好似有10幾萬1集
而家咁紅, 一定唔止

忽聽得窗外有人格格輕笑，說道：「無忌哥哥，你可也曾答允了我做一件事啊。」正是周芷若的聲音。張無忌凝神寫信，竟不知她何時來到窗外。窗子緩緩推開，周芷若一張俏臉似笑非笑的現在燭光之下。張無忌驚道：「你……你又要叫我作什麼了？」周芷若微笑道：「這時候我還想不到。哪一日你要和趙家妹子拜堂成親，只怕我便想到了。」張無忌回頭向趙敏瞧了一眼，又回頭向周芷若瞧了一眼，霎時之間百感交集，也不知是喜是憂，手一顫，一枝筆掉在桌上。
啱啱睇哂原著，個尾好不安再睇返google新版個尾就新版好似好睇啲，睇唔睇多次好

tvb啲劇本咁垃圾點會過黎拍

大陸新一代最紅花旦
陳鈺琪 鞠婧禕兩個爭緊
Tvb

tvb 達哥 唐姨

如果敏敏出場後收視理想/敏敏出場嗰集爆 都有可能請
一日最多兩日姐 實度到期嘅

不了

我係敏黨，但我覺得最紅花旦應該都仲係迪麗熱巴
但如果兩世歡得嘅話鈺琪同熱巴之間嘅
高下就難講

近幾年太多新人
好多都唔知乜水
仲停留緊喺唐嫣/劉詩詩/趙麗穎/佟麗婭嘅時代

瞓唔著 又重睇yukee 訪問
太可愛

你上面講果四個都仲係紅同埋靚
我全都要

熱巴又拍劇又綜藝
好難比

白色小背心

識野
我心目中嘅四大花旦

我都係 陳鈺琪 同劉亦菲係我唯一會留意嘅大陸明星

同埋近年大陸新生代明星 好多都整容

而家係非常留意鈺琪

wallpaper

除咗鈺琪bb之外無留意其他大陸明星

邊有得比
迪麗熱巴嘅資源 太多喇。 多戲拍到停唔到

鈺琪今時今日仲要自己去試鏡 去爭取

同埋楊冪公司資源係多啲

我都好鍾意依張

捱過頭幾集 入左唐國就好睇架啦 考書院
去荒原都好睇 女方面最鐘意莫山山 如果有睇17射鵰 孟子儀起將夜做葉紅魚 至於女主就.. 只可以講符合原著

為咗鈺琪bb特登開抖音同日日去微博簽到

師兄係邊度搵到 佢嘅起床鈴聲

我都係

迪麗熱巴巳經係上一代

集文青成熟氣質於一身

佢同鈺琪同年喎
鈺琪起步遲 由茄呢啡做上黎 唔簡單

我覺得鈺琪而家先紅反而仲好

祝祝終於記返起微博密碼啦
竟然起微博出post 唔再沉迷小紅書

同年但熱巴兩年前巳經做女主

@棋靈王

+1 其他唔會好特別留意

要唔要講返句:Alahu Akxxxba

敏黨大部分都係

有無人試過6-23先簽到

無 利申一到11:59就standby

冇，今日試下
早簽冇咩用

都係唔夠快

想博第一

依個時段先簽到好似高經啲

真的好累

第十算係咁啦 鈺琪得一套倚天先可以咁紅

愛死你了巴打

有你有我有鈺琪

早啲抖

是但啦 都唔係計呢d 係計對鈺琪嘅心意架嘛

做男人係咁

gay佬走開

提神補血

隻腳一除鞋聞到果陣除 想嘔

依度除咗鈺琪bb之外，淨係識迪麗熱巴同秦嵐，仲要係波台班人成日提先識

可以賺多d積分幫鈺琪打榜

全部敏圖都save 左係電話

+1
仲有趙麗穎，其他唔識

多d comment d post都得啦

好角色難搶
時裝劇大陸鍾意女強人
敏敏應該做唔到

電話就黎無位

256gb用唔晒

有無人講下第一嗰個點解第一

要趙麗穎嗰d先carry到

我諗鈺琪而家仲係好難贏迪麗熱巴
真係要睇兩世歡食唔食到個勢
如果好似桐叔咁後勁不繼就GG

得128 宜家剩番唔夠5gb

好掛住敏敏

有幾個唔係拍劇
係大陸團體類似日本akb48

熱巴變凍巴就有機喇

一桐同鈺琪都冇得比
鈺琪老闆係唐嫣
高下立見

咁你都識
想當年我都用唔少錢

一桐有好多劇拍落未播
2019都有幾套做女一
不過都好難同大公司鬥

熱巴而家d國際大品牌代言多到痴左線
佢而家退休都夠食過世

開頭都覺得佢靚 慢慢睇下睇下法國佢好柒

好驚yukee會keep唔到依家呢種熱度
好快又半紅不黑

始終好多人係鍾意敏敏 多過鈺琪

好似兩年前李一筒 當然都好紅 但依家冇乜人提

頭三我都係google先識

希望幫鈺琪多d宣傳啦

但無係桐叔最受關注嘅時候播已經係失敗
食唔到個勢就會被好似鈺琪呢d大潛力股取代

太紅都唔係好事
最緊要係唔好變質, 做個清泉我點都支持

咁多個入面識三個係咪正常？

第二三你唔講我都唔覺佢哋著緊制服

繼續做宅女

熱巴巳經係神枱
26歲 微博6200萬followers

妍雨無波

其實熱巴係靚，外國人輪廓
加埋楊幂全力支持，真係大霸主

鈺琪冇咩上綜藝
好難紅得過熱巴

jeng

佢唔鍾意上呢d架

楊冪拍親啲劇一定有自己人
想唔紅都難

所以寧願佢好似劉詩詩咁就最好

但除左熱巴帶得起之外，其他都
祝緒丹都係啱啱彈起，之前出好多劇都做唔到熱巴咁大紅大紫

咪玩

佢拍完9公主 之後宅咗一年

佢自己都話個陣好迷惘

17年好似又hea 左4個月

咁怕醜 點上綜藝節目

祝緒丹得返兩套網劇同一套民初
有資源都過晒俾熱巴拍

清泉鈺琪

支持

佢咁宅唔啱上綜藝

應該上lihk

大陸有無綜藝節目係原創
真係唔識

可能係阿斯蘭～～～
or
自由高達出擊

黃衫兩次都唔撚理佢

資源係多但係競爭又會大d，同公司爭資源爭到反面大有人在

其實個情況就好似趙麗穎同劉詩詩咁，佢兩個都係87年，但係劉詩詩步步驚心爆紅個時趙麗穎都唔知係邊
所以又冇話遲起步就一定唔著數嘅

屌你呀！！！！

一邊睇敏敏一邊睇妍雨

熱巴我覺得係虛火多，大部分人對佢印象同對佢老闆印象差唔多

其實如果佢係認真想做演員，上綜藝反而唔好，太多炒作會令人對佢印象扣分

好想睇敏敏上綜藝一次咁多
上去玩19 game玩到怕怕醜醜

???

終於睇哂
屠獅大會到之後嘅劇情完全暴走左
黃衫女出嚟一招都唔出就走左
跟住成班角色洗白 獅王死埋
最尾班𡃁伏鳩個教主 玄冥二老背叛
橫掂都玩到咁點解結局唔一刀捅死朱元璋
不過呢套班女角真係幾高質
係個張無忌太撚垃圾

臨瞓前要睇下敏敏啲相
聽日先有動力返工

連最尾應承周芷若要求都冇咗
開放式結局變同趙敏一齊happy ending

其實想張無忌同周芷若一齊多啲

基本上套套都係忌敏為主 趙敏多fans

其實睇返書 金庸已經寫得好白

留意左你好耐
郡唔係群

呢幾集蛛兒d 眼神好正...好有戲

相反 芷若都仲係on99 呆下呆下咁

打緊將 條垃圾匿埋係到喊
跟住d人死撚哂 先飛落嚟指揮
重要駁返把倚天劍
原著好似將兩舊拎返峨眉就算

有睇
其實係新版結局 開門式結局
睇到我好迷 喜甚麼 憂甚麼？

喜可以享齊人之福 憂就怕得失其中一個
證明新版都係想bbq 結局

金庸修改主要係改好周芷若個結局 同有少少弱化趙敏 最後仲寫個後記話比人知張無忌都唔知鐘意邊個 大家bbq開開心心

發現打錯字既時候 有人用左個名 懶得改了

改住先

有無見過用咗嗰條友

開心返晒
至少冇同趙敏一齊

有 有次我回覆完 下面佢回第二句
我心諗幾時有分身
跟住先發現自己柒左

如果你係鐘意芷若可以睇下呢篇文

講得幾有道理
記得上個post有人問張無忌精通醫術點解唔知蛛兒係生係死 因為金庸想改好芷若 所以有呢個bug 蛛兒根本唔可以死 蛛兒一死張無忌就唔會有理由原諒同鐘意芷若

我敏算叫岩岩起步

小鞠紅好多

我覺得另一個角度可能係因為太愛敏敏先對佢咁
張狗以為係敏敏殺就要發誓殺死佢，太愛一個人先會咁著緊

唔好講其他女tim，明明原著最後又有寫信講哂對其他女嘅感情，小昭又有送聖火令返黎以正張無忌教主身份，殷離又有講係因為佢發覺佢唔係鐘意而家嘅張無忌而家細個嘅曾阿牛先走左，而家打完元兵無撚端端就斬壞張龍椅，然後就去屌女，大佬呀你都講下之後點呀，其他女點，其他角色又點呀，朱元章呢，佢做皇帝點都要黑底白字寫一兩句呀
明明個導演佢上次拍射鵰跟原著咪好好地囉，今次改到成pat屎咁想點

係套入面變左死全家都要張開腿俾張無忌屌咁撚樣，同隻雞無分別
明明之前又話咩如果你傷害我家人我都一樣唔會放過你，俾人屈又搵唔到證據，明明之前全天下最醒咁濟，而家蠢過隻豬咁，仆街佢跟原著算啦不如

編輯關狗應該唔鐘意敏敏

斬龍椅果段新三板係有的
不過原著係梨木椅
不過家下係剪到故仔駁唔埋連唔到戲

駁返倚天劍咁韋小寶把匕首點算

就算拎返2截斷劍上峨眉周芷若一樣可以搵人駁返埋姐

問題無聖火令駁唔返架喎

新倚天8美

陳鈺琪第五
祝緒丹第二

丹應該第一

忠肯 應該踢走傻閪滅絕加不悔

不悔呢？

終於出po
感動

滅絕真係怪獸家長始祖

祝祝好有愛心

表白祝祝

睇咗咁多段 敏敏嘅訪問都係覺得呢段最好

我覺得又唔洗太執著
金庸唔將個結局寫得太死都係想留啲空間界讀者自己解讀
新版只係講到無忌見返芷若不知是喜是憂
但其實最之後既修訂版更詳細 有講埋小昭同蛛兒

到後記金庸都只係話無忌既性格係咁
無忌口講愛得最深刻係趙敏
但其實可能連佢自己心底最愛邊個都唔知
金庸都表示唔清楚

往後故事充滿偶然 人事發展亦是
最後中版最主要的更動是張無忌最後沒有選定自己的配偶
所以佢只可以主觀地同讀者講自己最愛小昭

當然 作為敏黨既我當然係覺得無忌最愛敏敏
同得佢去蒙古唔再返中土已經係最好証明

準備去考試果度就冇睇
今晚得閒，返去睇吓之後點先

祝祝更新了
送畀各位祝黨嘅朋友

啱呀，我意思就係想話佢劇情飛黎飛去

我都留左言了

早安芷若

好想搣

好正，好彈

談判官又有如花男主

講真呢d排名on99 呢d野根本好主觀
我迷若都咁話

冇追2日已經40，cls

2019倚天屠龍記 (41）TVB 星期一至五 8:30pm 無忌重遇芷若妹妹

今晚相認了了

係呀 睇你點解讀 呢d文趙敏都有一大堆 見佢想芷若同無忌一齊 咪比佢睇下 安慰下佢嘅心靈

?_

星期六喎

佢中咗毒
毒到今日星期六都唔記得

屌。唔記得左星期六

同屬楊冪公司

末期

難怪又有條白痴

咁癲

三生三世都有

讚+留言+轉發

下次早d 可能會被祝祝翻牌

老是常出現

牙祝人美心善

push

test

cctv
等cut

再推